港大︰武肺可上腦 致神經失常

節錄

港大︰武肺可上腦 致神經失常

孔繁毅表示，研究結果解釋了部份受感染病人失去味覺及嗅覺，可能與神經細胞受感染有關。

【本報訊】港大醫學院與內地一項聯合研究發現，武肺病毒可以「上腦」，感染人類的腦部、神經祖細胞（即比較年幼的神經細胞），引起呼吸道感染以外的其他症狀，包括頭痛、失去味覺、嗅覺，甚至神經失常。

研究結果於生命科學期刊《細胞研究》（《Cell Research》）發表，文章指出，。。。。。。。。。。。。

勁過沙士 可感染神經祖細胞

相關新聞：先遣隊訪實驗室 工業園員工抗議

結果發現，武肺病毒可以有效感。。。。。。。。。。。。。

領導研究的港大醫學院生物醫學學。。。。。。。。。。

他補充，2015年再次出現的寨卡病毒，也被指能破壞人腦中的神經祖細胞，導致患者小頭畸形、嚴重的發育缺陷及成人的其他神經系統異常。

有見及此，研究團隊建議，現時需要密切監測人類感染病毒後，併發中樞神經系統問題的慢性或長期性後果。

。。。。。。。。。。。。由於本港病人能及早接受治療，患上病毒上腦等腦部併發症的情況相對較少。

兒登熱狗:Just Flu

本身中武肺嘅多數係藍屍
不過佢哋本身都神經失常

終於解釋到班官點解咁撚柒同on9

負負得正

到底藍絲神經失常先中武肺定中左武肺先神經失常

唔怪得林奠同popo變成...

跳唔跳到1cm ?

神經系統，會唔會令人產生攻擊性

弱流感

藍絲咪可著數...染左無副作用

武漢病毒咁L勁, 仲唔係生物武器

喪屍？

係囉 腦殘再worst啲會變成點

武肺呢個term係有立場嘅黃媒先用 學者根本唔會咁講

我懷疑D高官全部中哂

當你認為神經失常係正嘅時候
正正得正即係都係神經失常

毛賊神經病

熱狗:
普通感冒
瘟疫政治

會唔會逼香港人中武肺之後屈我地痴線入集中營